大台幾時拍返部唐屍風暴

咪撚再拍爭產喇 揾唐屍本人拍返套爭獎劇 點樣使橫手喺一眾實力女主角手上爭個視后返嚟
又可以一洗佢柔弱女角戲路 又可以俾佢擔正返次
唔使再俾人恥笑佢路人樣 而且做返自己實好好發揮
有機冧莊攞多屆

一定要有洪狗呢個慘情男角

最尾一定要有阿佘返嚟 做big boss拯救香港電視業

諗到再講 歡迎一齊創作

唔好再討論垃圾TVB ok？